# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017, Game-Netease
# This file is distributed under the same license as the airtest package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  airtest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-09 19:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-17 12:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: ../../all_module/airtest.core.android.android.rst:2
msgid "airtest\\.core\\.android\\.android module"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android:1 of
msgid "基类：:class:`airtest.core.device.Device`"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android:1 of
msgid "Android Device Class"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.touch_proxy:1 of
msgid "Perform touch operation according to self.touch_method"
msgstr "根据self.touch_method的类型，执行对应的触摸操作"

#: airtest.core.android.android.Android.adjust_all_screen
#: airtest.core.android.android.Android.check_app
#: airtest.core.android.android.Android.clear_app
#: airtest.core.android.android.Android.display_info
#: airtest.core.android.android.Android.get_current_resolution
#: airtest.core.android.android.Android.get_default_device
#: airtest.core.android.android.Android.get_display_info
#: airtest.core.android.android.Android.get_ip_address
#: airtest.core.android.android.Android.get_render_resolution
#: airtest.core.android.android.Android.get_top_activity
#: airtest.core.android.android.Android.get_top_activity_name
#: airtest.core.android.android.Android.getprop
#: airtest.core.android.android.Android.home
#: airtest.core.android.android.Android.install_app
#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app
#: airtest.core.android.android.Android.is_keyboard_shown
#: airtest.core.android.android.Android.is_locked
#: airtest.core.android.android.Android.is_screenon
#: airtest.core.android.android.Android.keyevent
#: airtest.core.android.android.Android.list_app
#: airtest.core.android.android.Android.logcat
#: airtest.core.android.android.Android.path_app
#: airtest.core.android.android.Android.pinch
#: airtest.core.android.android.Android.shell
#: airtest.core.android.android.Android.snapshot
#: airtest.core.android.android.Android.start_app
#: airtest.core.android.android.Android.start_app_timing
#: airtest.core.android.android.Android.start_recording
#: airtest.core.android.android.Android.stop_app
#: airtest.core.android.android.Android.stop_recording
#: airtest.core.android.android.Android.swipe
#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along
#: airtest.core.android.android.Android.text
#: airtest.core.android.android.Android.touch
#: airtest.core.android.android.Android.touch_proxy
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe
#: airtest.core.android.android.Android.uninstall_app
#: airtest.core.android.android.Android.unlock
#: airtest.core.android.android.Android.wake of
msgid "返回"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.touch_proxy:3 of
msgid "TouchProxy"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_default_device:1 of
msgid "Get local default device when no serialno"
msgstr "获取本地默认连接的设备，当没有传入设备序列号时"

#: airtest.core.android.android.Android.get_default_device:3 of
msgid "local device serialno"
msgstr "本地设备序列号serialno"

#: airtest.core.android.android.Android.list_app:1 of
msgid "Return list of packages"
msgstr "返回packages列表"

#: airtest.core.android.android.Android.check_app
#: airtest.core.android.android.Android.clear_app
#: airtest.core.android.android.Android.get_render_resolution
#: airtest.core.android.android.Android.getprop
#: airtest.core.android.android.Android.install_app
#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app
#: airtest.core.android.android.Android.keyevent
#: airtest.core.android.android.Android.list_app
#: airtest.core.android.android.Android.logcat
#: airtest.core.android.android.Android.path_app
#: airtest.core.android.android.Android.pinch
#: airtest.core.android.android.Android.shell
#: airtest.core.android.android.Android.snapshot
#: airtest.core.android.android.Android.start_app
#: airtest.core.android.android.Android.start_app_timing
#: airtest.core.android.android.Android.start_recording
#: airtest.core.android.android.Android.stop_app
#: airtest.core.android.android.Android.stop_recording
#: airtest.core.android.android.Android.swipe
#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along
#: airtest.core.android.android.Android.text
#: airtest.core.android.android.Android.touch
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe
#: airtest.core.android.android.Android.uninstall_app of
msgid "参数"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.list_app:3 of
msgid "if True, only third party applications are listed"
msgstr "如果为True，只返回所有第三方应用列表"

#: airtest.core.android.android.Android.list_app:5 of
msgid "array of applications"
msgstr "应用列表"

#: airtest.core.android.android.Android.path_app:1 of
msgid "Print the full path to the package"
msgstr "打印出package的完整路径"

#: airtest.core.android.android.Android.check_app:3
#: airtest.core.android.android.Android.clear_app:3
#: airtest.core.android.android.Android.path_app:3
#: airtest.core.android.android.Android.start_app:3
#: airtest.core.android.android.Android.start_app_timing:3
#: airtest.core.android.android.Android.stop_app:3
#: airtest.core.android.android.Android.uninstall_app:3 of
msgid "package name"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.path_app:5 of
msgid "the full path to the package"
msgstr "package的完整路径"

#: airtest.core.android.android.Android.check_app:1 of
msgid "Check if package exists on the device"
msgstr "检查package在设备中是否存在"

#: airtest.core.android.android.Android.check_app:5 of
msgid "True if package exists on the device"
msgstr "如果存在，返回True"

#: airtest.core.android.android.Android.check_app
#: airtest.core.android.android.Android.pinch of
msgid "引发"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.check_app:7 of
#, fuzzy
msgid "raised if package is not found"
msgstr ":exc:`AirtestError` -- 如果不存在，抛出异常"

#: airtest.core.android.android.Android.start_app:1 of
msgid "Start the application and activity"
msgstr "启动应用"

#: airtest.core.android.android.Android.start_app:4
#: airtest.core.android.android.Android.start_app_timing:4 of
msgid "activity name"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.adjust_all_screen:3
#: airtest.core.android.android.Android.clear_app:5
#: airtest.core.android.android.Android.home:3
#: airtest.core.android.android.Android.keyevent:6
#: airtest.core.android.android.Android.pinch:9
#: airtest.core.android.android.Android.shell:6
#: airtest.core.android.android.Android.start_app:6
#: airtest.core.android.android.Android.start_recording:6
#: airtest.core.android.android.Android.stop_app:5
#: airtest.core.android.android.Android.stop_recording:6
#: airtest.core.android.android.Android.swipe:9
#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along:7
#: airtest.core.android.android.Android.text:7
#: airtest.core.android.android.Android.touch:6
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:9
#: airtest.core.android.android.Android.unlock:7
#: airtest.core.android.android.Android.wake:3 of
msgid "None"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.start_app_timing:1 of
msgid "Start the application and activity, and measure time"
msgstr "启动应用，并且返回启动耗费时间"

#: airtest.core.android.android.Android.start_app_timing:6 of
msgid "app launch time"
msgstr "app启动时间"

#: airtest.core.android.android.Android.stop_app:1 of
msgid "Stop the application"
msgstr "停止应用"

#: airtest.core.android.android.Android.clear_app:1 of
msgid "Clear all application data"
msgstr "清理应用数据"

#: airtest.core.android.android.Android.install_app:1 of
msgid "Install the application on the device"
msgstr "将应用安装到手机上"

#: airtest.core.android.android.Android.install_app:3
#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app:3 of
msgid "full path to the `apk` file to be installed on the device"
msgstr "`apk` 文件在PC上的完整路径"

#: airtest.core.android.android.Android.install_app:4
#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app:4 of
msgid "True or False to replace the existing application"
msgstr "如果应用已存在，是否替换"

#: airtest.core.android.android.Android.install_app:5
#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app:5 of
msgid "list of options, default is []"
msgstr "install命令的额外选项，默认是[]"

#: airtest.core.android.android.Android.install_app:7
#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app:7 of
msgid "output from installation process"
msgstr "安装进程的输出内容"

#: airtest.core.android.android.Android.install_multiple_app:1 of
msgid "Install multiple the application on the device"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.uninstall_app:1 of
msgid "Uninstall the application from the device"
msgstr "从设备中卸载应用"

#: airtest.core.android.android.Android.uninstall_app:5 of
msgid "output from the uninstallation process"
msgstr "卸载进程中的输出内容"

#: airtest.core.android.android.Android.snapshot:1 of
msgid ""
"Take the screenshot of the display. The output is send to stdout by "
"default."
msgstr "截取一张当前手机画面，默认会发送到stdout"

#: airtest.core.android.android.Android.snapshot:3 of
msgid ""
"name of the file where to store the screenshot, default is None which is "
"stdout"
msgstr "保存截图的文件名，默认为None的话将会发送到stdout"

#: airtest.core.android.android.Android.snapshot:4 of
msgid "True or False whether to keep the orientation same as display"
msgstr "截图方向是否要与当前显示情况一致，默认为True"

#: airtest.core.android.android.Android.snapshot:5 of
msgid "The image quality, integer in range [1, 99]"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.snapshot:6 of
msgid "the maximum size of the picture, e.g 1200"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.snapshot:8 of
msgid "screenshot output"
msgstr "截图输出"

#: airtest.core.android.android.Android.shell:1 of
msgid "Return `adb shell` interpreter"
msgstr "返回 `adb shell` 解释器"

#: airtest.core.android.android.Android.shell:3
#: airtest.core.android.android.Android.shell:4 of
msgid "optional shell commands"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.keyevent:1 of
msgid "Perform keyevent on the device"
msgstr "在设备上执行keyevent"

#: airtest.core.android.android.Android.keyevent:3 of
msgid "keyevent name"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.keyevent:4
#: airtest.core.android.android.Android.logcat:3
#: airtest.core.android.android.Android.logcat:4
#: airtest.core.android.android.Android.start_recording:3
#: airtest.core.android.android.Android.start_recording:4
#: airtest.core.android.android.Android.stop_recording:3
#: airtest.core.android.android.Android.stop_recording:4 of
msgid "optional arguments"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.wake:1 of
msgid "Perform wake up event"
msgstr "执行唤醒操作"

#: airtest.core.android.android.Android.home:1 of
msgid "Press HOME button"
msgstr "按下HOME键"

#: airtest.core.android.android.Android.text:1 of
msgid "Input text on the device"
msgstr "向设备中输入字符串"

#: airtest.core.android.android.Android.text:3 of
msgid "text to input"
msgstr "要输入的字符串"

#: airtest.core.android.android.Android.text:4 of
msgid "True or False whether to press `Enter` key"
msgstr "是否按下`Enter`键"

#: airtest.core.android.android.Android.text:5 of
msgid "True or False whether to press `Search` key on IME after input"
msgstr "是否要按下输入法键盘中的search键"

#: airtest.core.android.android.Android.touch:1 of
msgid "Perform touch event on the device"
msgstr "在设备上执行点击"

#: airtest.core.android.android.Android.touch:3 of
msgid "coordinates (x, y)"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.touch:4 of
msgid "how long to touch the screen"
msgstr "点击屏幕的时长"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe:1 of
msgid "Perform swipe event on the device"
msgstr "在设备上执行滑动操作"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe:3
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:3 of
msgid "start point"
msgstr "开始坐标"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe:4
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:4 of
msgid "end point"
msgstr "结束坐标"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe:5 of
msgid "how long to swipe the screen, default 0.5"
msgstr "在屏幕上滑动的时长，默认是0.5"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe:6 of
msgid "how big is the swipe step, default 5"
msgstr "滑动过程中的步数，默认为5"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe:7 of
msgid "the number of fingers. 1 or 2."
msgstr "滑动的手指数量，1或者2，默认为1"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:1 of
msgid "Perform pinch event on the device, only for minitouch and maxtouch"
msgstr "在设备上执行pinch操作（放大缩小），仅适用于minitouch和maxtouch"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:3 of
msgid "the center point of the pinch operation"
msgstr "pinch操作的中心点"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:4 of
msgid "pinch distance to half of screen, default is 0.5"
msgstr "pinch操作捏合屏幕的距离，默认是0.5"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:5
#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along:4
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:5 of
msgid "time interval for swipe duration, default is 0.8"
msgstr "滑动过程中的时间间隔，默认是0.8"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:6
#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along:5
#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:6 of
msgid "size of swipe step, default is 5"
msgstr "滑动过程中的步数，默认为5"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:7 of
msgid "pinch in or pinch out, default is 'in'"
msgstr "向内捏合in或者向外捏合out，默认是'in'"

#: airtest.core.android.android.Android.pinch:11 of
msgid "An error occurred when center is not a list/tuple or None"
msgstr "如果中心点不是一个list/tuple坐标，将会抛出TypeError异常"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along:1 of
msgid ""
"Perform swipe event across multiple points in sequence, only for "
"minitouch and maxtouch"
msgstr "执行一段连续的滑动操作，仅适用于minitouch和maxtouch"

#: airtest.core.android.android.Android.swipe_along:3 of
msgid "list of coordinates: [(x1, y1), (x2, y2), (x3, y3)]"
msgstr "一个坐标的列表：[(x1, y1), (x2, y2), (x3, y3)]"

#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:1 of
msgid "Perform two finger swipe action, only for minitouch and maxtouch"
msgstr "执行两个手指一起滑动的操作，仅适用于minitouch和maxtouch"

#: airtest.core.android.android.Android.two_finger_swipe:7 of
msgid "coordinate offset of the second finger, default is (0, 50)"
msgstr "第二个手指相对于第一个手指的偏移坐标，默认是(0, 50)"

#: airtest.core.android.android.Android.logcat:1 of
msgid "Perform `logcat`operations"
msgstr "执行 `logcat`"

#: airtest.core.android.android.Android.logcat:6 of
msgid "`logcat` output"
msgstr "`logcat` 输出"

#: airtest.core.android.android.Android.getprop:1 of
msgid "Get properties for given key"
msgstr "根据传入的key获取properties内容"

#: airtest.core.android.android.Android.getprop:3 of
msgid "key name"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.getprop:4 of
msgid "True or False whether to strip the output or not"
msgstr "是否对输出内容进行strip"

#: airtest.core.android.android.Android.getprop:6 of
msgid "property value(s)"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_ip_address:1 of
msgid "Perform several set of commands to obtain the IP address"
msgstr "执行以下几种命令行来获取IP地址"

#: airtest.core.android.android.Android.get_ip_address:3 of
msgid "`adb shell netcfg | grep wlan0`"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_ip_address:4 of
msgid "`adb shell ifconfig`"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_ip_address:5 of
msgid "`adb getprop dhcp.wlan0.ipaddress`"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_ip_address:7 of
msgid "None if no IP address has been found, otherwise return the IP address"
msgstr "如果获取IP失败，返回None，否则返回IP地址"

#: airtest.core.android.android.Android.get_top_activity:1 of
msgid "Get the top activity"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_top_activity:3
#: airtest.core.android.android.Android.get_top_activity_name:3 of
msgid "package, activity and pid"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.get_top_activity_name:1 of
msgid "Get the top activity name"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.is_keyboard_shown:1 of
msgid "Return True or False whether soft keyboard is shown or not"
msgstr "如果软键盘正在启用，返回True，否则False"

#: airtest.core.android.android.Android.is_keyboard_shown:4
#: airtest.core.android.android.Android.is_locked:4
#: airtest.core.android.android.Android.is_screenon:4
#: airtest.core.android.android.Android.unlock:4 of
msgid "提示"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.is_keyboard_shown:5
#: airtest.core.android.android.Android.is_screenon:5
#: airtest.core.android.android.Android.unlock:5 of
msgid "Might not work on all devices"
msgstr "不一定在所有设备上都可用"

#: airtest.core.android.android.Android.is_keyboard_shown:7
#: airtest.core.android.android.Android.is_locked:7
#: airtest.core.android.android.Android.is_screenon:7 of
msgid "True or False"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.is_screenon:1 of
msgid "Return True or False whether the screen is on or not"
msgstr "如果屏幕是亮着的，返回True，否则False"

#: airtest.core.android.android.Android.is_locked:1 of
msgid "Return True or False whether the device is locked or not"
msgstr "如果是锁定状态返回True，否则False"

#: airtest.core.android.android.Android.is_locked:5 of
msgid "Might not work on some devices"
msgstr "部分设备上可能不可用"

#: airtest.core.android.android.Android.unlock:1 of
msgid "Unlock the device"
msgstr "解锁设备"

#: airtest.core.android.android.Android.display_info:1
#: airtest.core.android.android.Android.get_display_info:1 of
msgid "Return the display info (width, height, orientation and max_x, max_y)"
msgstr "返回显示信息(width, height, orientation 和 max_x, max_y)"

#: airtest.core.android.android.Android.display_info:3
#: airtest.core.android.android.Android.get_display_info:3 of
msgid "display information"
msgstr "显示信息"

#: airtest.core.android.android.Android.get_current_resolution:1 of
msgid "Return current resolution after rotation"
msgstr "返回旋转后的当前分辨率"

#: airtest.core.android.android.Android.get_current_resolution:3 of
msgid "width and height of the display"
msgstr "宽, 高"

#: airtest.core.android.android.Android.get_render_resolution:1 of
msgid "Return render resolution after rotation"
msgstr "返回旋转后的渲染分辨率"

#: airtest.core.android.android.Android.get_render_resolution:3 of
msgid "whether to force refresh render resolution"
msgstr "是否强制刷新渲染分辨率"

#: airtest.core.android.android.Android.get_render_resolution:5 of
msgid "offset_x, offset_y, offset_width and offset_height of the display"
msgstr ""

#: airtest.core.android.android.Android.start_recording:1 of
msgid "Start recording the device display"
msgstr "开始对设备画面进行录制"

#: airtest.core.android.android.Android.stop_recording:1 of
msgid ""
"Stop recording the device display. Recoding file will be kept in the "
"device."
msgstr "停止对设备画面的录制。录制出的文件将会放在设备中。"

#: airtest.core.android.android.Android.adjust_all_screen:1 of
msgid "Adjust the render resolution for all_screen device."
msgstr "对全面屏设备进行渲染分辨率的调整。"

#~ msgid "基类：:class:`airtest.core.device.Device`"
#~ msgstr ""

#~ msgid "返回"
#~ msgstr ""

#~ msgid "参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "引发"
#~ msgstr ""

#~ msgid "提示"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Bases: :class:`airtest.core.device.Device`"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Raises"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Notes"
#~ msgstr ""

